網上識女仔 真係話完就完

知就好

有水俾你抽仲想點

搵左第二個啦
佢咁易俾你同佢身體接觸
同其他人都係一樣姐

人哋嫌樓主手腳太慢

咪臭系

條女見冇錢搵仲唔走咩。
出咗3次連少少著數都攞唔到，緊係轉個頭搵第二條水魚啦。
唔通貪你靚仔咩

ff太多啦毒撚

第二次游完水應該直落約飲嘢食埋啦

假如屬實
純粹係樓主隻手唔夠快
又或者樓主的確是一名君子

告你強姦你就仆街啦

免費俾你摸仲想點

定係條女發現你係窮L

肯同你講咪算係咁

比個飯錢有得摸你仲想點？

偷食梗係快刀斬亂麻

仲慢慢品，你就抵打啦

易來易去嘛

網上識就唔好咁認真啦 玩下咪算囉

佢係咪想約炮點知你又咁正經 俾足三次機會你屌佢

一定係你太煩

傻仔，人地想同你做SP/FWB 你就同人玩認真

食飯算咩錢
或者佢搵到個波子接送嘅食m記都得啦
而且人哋擺明搵食

最快搵個條件最好嘅
學上面咁講
你有得抽下水算係咁

約都無約過咁點搞

唔係網上,係港女就係咁仆街

糧草兵嚟

約都冇約過直頭唔洗記上心

係咁架啦

樓豬都係鳩痕想揾閪屌啫

冇圖好難討論

抽唔夠
心諗扑埋先消失啦

你On9，關條女撚事
比晒Window你都唔識食
打飛機吧啦

出左三次都未中過一次
抵你比人block啦

咁佢搵到第個就block左你
都好過釣住你 搵你攝時間同請食飯呀

哇屌 條女都幾唔要面
小巴錢都肯收

正解
喺關係上冇責任心

你太老正

利申：過來人

下次扑左先再算

第二次巳經摸黎摸去

唔要都罷喇

叫雞？

咪block左樓主囉

3次都未屌？我次次約出黎最多都係2次內屌左，樓豬真係

上網apps識女仔
睇佢相見佢張張相都吃喝玩樂
都知佢大概咩質素

其實個女仔真係算好
唔啱唔會拖你

我諗係因為人地送上門三次 你都唔食
人地以為你係gay佬

三次都唔屌佢 ...

人地俾左三次機會你都唔上, 可能唔想浪費時間

比晒機會你你都仲唔約佢去爆房咁撚冇禮貌
我係女都block你啦

唔明即係點應該有啲嘢係一瞬間無咗 例如興趣啊 感覺嗰啲 你信佢真係對朋友都係咁咩

咁明顯同佢唔同方向

其實呢d根本要即食
過咗道氣佢覺得你開始無聊咪block 9你

佢係妓女 完

條女做到咁 你都仲打算慢慢培養感情?
即晚去開房啦on撚9

好多香港男仔覺得香港女仔好純/自己係special one
"佢淨係對我一個咁好姐"
其實香港女仔大撚把古鳩或到仆街, 大把有仔都偷食
樓主個case 9成9係條仔條仔發現

正常即晚食得

3次都食唔到晒料

加甜

第二次就食得啦

之前交友app識左個女仔 去酒店食自助餐 我預左有下文嘅 book埋房 食完之後話上去房整d野
砌完之後出多一次街後就冇下文

三次你都唔屌、懷疑你係gay

人家等你食
你又唔知傻仔

唉 唔知啦 咩人都有 有啲人怪到唔覆機都有已讀不回 不讀不回都有呢啲人

樓主出三次街都唔食 根本就唔識規矩

可能失左蹤
會唔會俾圖黎等大家發散出去搵搵

你同佢出去，有無去影貼紙相，同買iPhone 俾佢？

屌綁bikini好撚羨慕

網上識既女唔洗咁認真架
就算條女講到係想識個男朋友都好
佢同你生活圈入面都無交集
同得你出街就預咗有下文
你on99咁人地咪約第二個囉
傻仔

可能嫌樓主比哂機會都唔食on撚99 所以搵過第二個

3次都食唔到
擺明當你傻仔

咁大手筆

咁易就身體接觸一係搵食一係臭雞
應該都唔係咩好女仔

見得三次就話自己做兵
可惜你連做兵嘅能力都冇

人地本身有仔㗎

Player

咁都唔屌埋

條女知道樓主腎虧

玩你咋傻仔

無叫你買保險同倫敦金已經好好

逄場作戲 大家HAPPY下味算囉

有冇出埋水呀

唔識FLIRT同食住上，慘

得罪咁講 有機會係樓主唔識上
網上識啲女 好多見面啱傾外表ok 既話 其實已經諗緊去爆房
俾咗幾次機會是暗示樓主 樓主都唔敢上 條女可能已經對你冇乜興趣嫌你悶

點樣知

屌你做到咁撚樣真係抵撚死

我咁耐以來 無論係酒吧/網上識嘅女 冇一次第一次約會就請食飯 頭幾次都唔會 更加唔好講小巴錢

上左未 ?

網上識梗係有得屌就快啲屌啦
諗住過人世咩

係咪因為你無上所以block左你

我反而唔知你咩心態

無啦啦請乜春

俾啲自信得唔得 依家求你出嚟咩 你對我有興趣先出嚟㗎啦

你話風度都啱 但我唔覺得係要用錢表現

下個會更好

人哋擺明搵SP
你就想做兵
各行各路咪好囉
責咩任

俾你叫雞糊同時叫清一色。有雞糊食時你都會諗下搏一搏唔食住。9成人地而家食咗糊唔預你。

有冇咁隨便同誇張

唔好諗到自己咁重要
佢覆緊你嘅時候 同時可能有十個人搵緊佢

思考完都覺得你on9,有食唔食，大脾都比你摸埋，唔差在摸埋閪

好嬲，點解我識唔到呢d咁open既女

同意

巴打係咩APP 識依條女?

唔係誇張
而係女人心態就係咁
同你出三次街都零進展
咁點解仲要出第四次？

多謝提供笑話

你個表情仲好自high先一流

諗真啲應該真係覺得樓主gay
搽完太陽油綁完bikini冇下文
條女應該係程車到諗咗好多嘢

我識嘅 多數都好撚防備喎

完左啦巴打，可以下一個

Hard to move on

大把人上網識到結婚啦

唔係次數問題
係搽完太陽油都唔開波嘅問題

咁係因為你唔夠吸引力囉

咁又係,, 呢啲嘢好天生喎

人地就諗住幾時有得開餐
你就諗住點先做到人條仔

一句到尾，你有無嘗試推進先
無既講乜春啫，唔通要條女為咗同你維持普通朋友關係日日wtsapp咩

咁又係 當每一次都係機會試咗先算 fail咗就走

唔好咁啦
唔自動做兵
樓主自尊心點過到去

有乜隨便
唔好上連登當全世界都毒啦

鴨

好明顯識到第個質素比你更高啦
唔洗檢討架啦 直接識第二個好過

Fail都未必需要即刻走
但唔試就肯定要走

真係多女仔鍾意即食咩

唔係囉，唔識推進段感情關係換對像都係死
除非你好靚仔我勁鍾意先同話同你慢慢磨合姐
條女比晒signal都唔識上，梗係換個知情識趣d啦

但係真係推進曬 太快 會feel到好快玩完

Easy come easy go

幼教女多數都好淫

段關係係你主導

港女垃圾特質
冇feel就斷絕來往
即使最初係佢主動撩9你
佢地啲關係淨係講feel
有feel有關係，冇feel冇關係，講多句野都嫌哂時間
好冇品

咪同男人一樣 女人都係人姐
大把女想刺激做生活調劑啦
命就得一條，唔玩唔享受人生唔通真係留返隻豬比連登毒撚「埋單」咩

你只是一個過客

你個名真係好岩，諗太多啦你
呢d感情野真係見步行步，未一齊都唔知長唔長夾唔夾
何況推進左你又冇蝕底，好過機會錯過左你後悔

證明你唔識媾女
完

我通常都係未見面就building up咗個feeling 感覺到佢沉 我先約出街， 成功機率大啲 對自己冇乜信心 塊面多暗瘡

Ptgf？

此post已完

係, 同你出左2次, 好好傾, 有親密行為(攬ETC), 隔幾日可以消失左, 網上世界太唔真實,

唔好同我講APP係一種渠道呢D廢話~! 同現實識點都唔同既

有兵階好過冇啦

你應該咁諗，舉個例
肯同你出一次街，證明對方有興趣
肯同你出兩次街，基本上有好感
肯同你出三次街，心理上係期望有突破位
但若果你到最後乜都無做到
期望落空，興趣都會失去埋
到時你就唔好怪人點解突然唔show你

交友app建基於外表
傾落就會睇你做咩職業 收入 住邊
相處落唔啱feel就會轉下個
女仔有大把狗公上吊
大家無咩經歷
根本上唔會珍惜
不過女仔既青春唔係keep到好耐
過多幾年就想搵人埋單
應該係好多人既故事

有時啲野識左第二個既話你幾識做人都係咁話啦，睇條女價值觀係乜野架姐
口花又過唔到世既，識到第個有錢既唔洗兩秒就飛起左你啦
樓主都係有紳士風度想慢慢黎姐，點知網上啲人就係咁現實

佢撞正player先會係
正常女仔唔會係咁啦

人地識朋友咋，下下諗過人世
樓主條女第2次出黎就比人摸又綁BIKINI帶，點睇都唔係保守果type啦

唔好傻啦
就算係正常女仔
你同人出到三次街如果零進展
好大機會都係落fd zone

改善自己冇信心既地方囉，皮膚呢d肯使錢同有恆心實改善到既
唔好比呢d小缺點令你綁手綁腳

樓主嗰條女我都識做啦, 有時啲女界線好模糊

乜原來上網識人包生仔㗎？

我都係絲，如果真係咁close真係比晒signal

呢一點我還可以 食緊a酸, 但係唔識控制feeling呢種嘢

屌你 原來女人嚟 啲視覺咁男人嘅

出三次街上床

吸引到對方自然大大條路比你上
吸引唔到既你約多幾多次出黎都係無用

之前識個人妻幾好傾但一直冇換相
有日約左出黎食飯 食食下佢已經叫我一陣陪佢買野
之後又叫我上佢屋企放低啲野順便坐下

要上既第一次出都可以上

起碼都要試下拖下手下嘩
三次出黎都係食飯傾計？
咁咪做朋友囉

食咗？

對佢地黎講
男仔個作用就係提供feel
一冇feel 就next
佢地本身都唔珍惜人
唔好問點解人地都唔珍惜佢

交配咁

你想人地珍惜你d咩？

呢個真
雖然咁快速既多數只係SP甚至ONS

一出黎唔屌左先係咁架啦

三次咁大進展都唔食 屌
擺明嫌你悶

咁如果一黎就上，就梗係唔會認真架啦

笑死
講完係咪覺得自己好委屈

唔係想串 但事實係咁
呢個年頭企喺道德高地上面嘅人男人多個女人
傾兩個禮拜仲唔講淫嘢 仲傾正經野 隨時下1秒就block你

一開始撩9人
引人同自己建立關係，當友誼都好
冇責任維繫同重視對方感受?
一句冇feel 就可以拍拍籮友走左去?

笑咗
巴打，勸你唔好媾女
我驚你不停受傷害

睇下識咩類型嘅女仔啦。
未一齊就講咸野，我就不了

你未送iPhone 比人？

點解要係iphone

抽完水唔駛上身咪仲好囉 唔識玩

條女應該好急下
第二次去到咁其實你已經表得白
第三次同你講有好感，其實都幾強烈暗示叫你表白
之後你都仲係on99，咪搵下個囉
可能本身已經雙線發展緊，你無反應咪搵另一個

當然，都可能你有d致命錯誤整嬲人

有穩定女友bye
女朋友非港女
但一生中見盡無數港女

樓主都幾慘收拾心情識過個算啦

根本用男人思維去計算女人既感覺，係必死無疑
當你以為大家關係未有耐到，但其實條女已經嫌你太慢
當你以為雙方仲傾得好投契，但其實條女已經對你無哂興趣
所以做男人唔可以等，要做主導就係咁解

新會然

底褲都俾你睇埋 你都唔上 抵死

好撚柒
小巴錢都比撚埋
做男人比番少少尊嚴啦
比埋車錢

巴打有無多啲details？
我最近都識咗個幼教女miss

哂鳩氣啦，邊有咩錯誤
佢既錯誤就係無推進，結果收皮

摸到當攢咗啦

你會唔會諗太多呀，

有冇諗過如果你諗嘅方向係啱嘅佢就同你一齊啦

想知咩事

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

比人溝左囉 搶手 你又唔快啲落手 唔緊張咁

第三次就要上時鐘啦屌

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

00後應該睇唔明呢篇文入面出現既野

True

屌你快過我

利申00後

坐小巴已經係死罪，講完

揸林寶就差唔多

Iphone4
出左世未

三次不認 灰心

唔係咁既 啲女仔 唔對對方有好感 邊會比佢摸

出埋右世啦

你唔教壞人啦 樓主少男純情 無錯 不是罪

3碎

好痴線

有point, 網上識, 好怕女似 netflix "YOU"個女角咁

電話周圍約炮

你漏咗個2字響3右面

果個係我姐
佢00後丫嘛
Iphone4 2010年
可能佢果時得幾歲

兵

睇開啲。你上網揾女識既同時佢亦係網上揾仔嚟識。你最多會係第一個揾佢或係佢揾你, 你只係"someone"而絕對唔會"the only one"。
網上識既真係唔好將佢睇得咁緊要。齋睇字我估你覺得自己已無機, 失已望, 佢同你當時唔係情侶都已有呢個程度既接觸即係其他"識咗"既都可以咁樣做, 所以不需失落感慨反而應該至少有少少開心既感覺 ( 揾蝦條另計 )
識過2個, 第2個令我奶撚哂野, 奶左啲乜就唔講, 只可以講既就係~~
出去識100條女都唔會遇到同佢差唔多既極品中既X.O
上網識用App識etc...都可以遇到真係好既另一半, 我冇既只係"人品"

識女真係唔好係apps識你會愈玩愈覺得自己好似好垃圾，乜條件都冇

我又要識樓豬

我都係咁諗 仲好，可以溝多d唔同女，我成日唔明d人上網識又未到拍拖咁認真做乜

邊度識

feel

想搵你做SP比曬Signal都唔上咁on9緊係ban9你

咁痴線既女

呢個年代大把女肉慾過仔
其實都唔係新聞

你係咪男人嚟架

正常唔會一次上

冇話正唔正常既
傾一個鐘約出來即開房都有

絲打又係你啊

唔係下下俾晒人哋就會嗒糖嘅
大把女女識分吋 唔鍾意下下人哋俾晒

冇野做咪上連登囉

飯錢你嘅 糖水錢佢嘅 再嚟就房錢你架喇

諗係有次約網友
明明第一次見就勁多身體接觸 拖手攬實個啲
嚇到我我個陣先頭一次咁樣約出嚟
後尾一傾到感覺flirt/太進取/唔認真嘅男仔就唔敢再出

不過再下次見嘅男仔 傾計同見時感覺真係認真而且幾夾
出完都有keep住chat
先覺得交友app都係有認真嘅

睇返呢個po先知原來玩真係常態

又係你

一黎就拖手攬你冇推開？

點解我玩左tinder幾個月都識唔到女
全部都係 不如我地+whatapps呀 我好小用呢度

屌晒你地老母

網上識嘅 好多都好撚求其 反正唔洗負責任

出左嚟本身傾計係好地地
都係普通話題 傾左幾耐
之後就多身體接觸
我呆左 然後扭擰 再試圖走開
但唔敢推開佢 驚會好尷尬 又唔想落佢面
蠢左

你只係其中一條魚，連兵都未係

見到你扭扭擰擰條賓周再硬多兩錢重

sales

巴打 我同你情況一樣 加油啦 佢可能訓左姐

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要11 pro...之後我就同佢出左部11 pro...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部11 pro出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

我個陣唔敢去諗有冇呢啲觸感
以後都唔敢了

女仔要保護自己

原來有update版

有手比你抽都唔識打蛇隨棍上
係樓主on9 miss左咁靚既timing
而家乜撚都無啦

意義不明
出第二次已經比哂水抽但忽然會被block

係時候轉下d 名

我都試過，有啲仔好猴獸

見好就收
唔好得寸進尺

咁你都知

一早屌完咪算
咩話仲未屌？
咁你咪失敗囉

Yahoo bid 都執左啦

咁嘅女送都唔撚要啦
見幾次面就咁多身體接觸
咁隨隨便便

又一香港男死症, 以為自己神探以為自己醒過D女
唔似有仔? 你呢D傻仔請埋食飯點撚解唔同你出?

比乜撚嘢住先 AA自然AA㗎啦 唔通真係出完成日街夜晚黑無啦啦話比返錢你咩定係你問人攞

咪係
比曬暗示

一日未屌 一日都唔係你嘅

希望d 女仔識自動 AA 制

屌左都唔代表啲乜

其他男人遊水果日上左
得樓主咁廢
識第二件好過

要人哋坐小巴

咪直接大家鬥唔出錢囉

痴撚線我最撚憎就係呢種奉旨嘅心態

有呢種心態我已經唔會想發展落去

擺明就係想食你男仔怕事

驚閪？直接問你攞錢都仲得

女咋嘛屌，尤其是上網識，轉頭就識多件啦真係估自己咁矜貴咩

起碼抽到水先

試過，出咗三次街，第一次已經拖手打哂車輪，最後不了了之，感覺佢淡咗就冇再搵佢，天戲凍借咗件褸佢着返屋企都仲未還返俾我
btw，網上識人記得真係要快狠準，第一日錫都仲未算達標

帽事既

搞咁多野 反正都得個吉 不如下次直接問今晚扑野夜夜

睇完呢句即刻明晒點解條女唔再搵你

其實女仔係唔係唔介意男朋友出去玩

其實應該點樣去講 or 表示想一齊

一嘢拖落去隻手？

真心想學

3次有2次送得返屋企你都唔扑~可能佢以為你虧姐~

就係你呢啲咁既垃圾弱質港男 縱撚壞哂啲港女廢撚到

三次仲未埋牙,條女梗係嫌你on9

我同老公都係app識
一齊左幾年岩岩結左婚
佢都係第一次見十五分鐘都冇就拖住我到依家

2020啦
每個人嘅身體都係自主
唔好成個廢老咁封建思想啦

之後有冇下文？ 巴打係咪高大靚仔黎

真 樓豬真係on99

玩家姐
正常人唔會啦

我係陳生

飯錢係你請埋？

最好就各有各玩

可能有仔想出黎玩下 點知你咁認真

我都覺得都係

巴打你主動要俾就唔好下下放係心啦
你話個女仔開到聲/屈你俾飯錢車錢咁佢就臭雞啦

垃圾

偷偷地啦 費事俾人知

一針見血

傾幾耐出黎見？

學到野

人地揾炮友，你3次都無屌人，人地緊係唔再同你哂時間啦，死虧佬

我諗啲女玩交友app, 尤其係好樣少少嗰啲, 應該好似你玩后宮H game, 又或者出面公司請人咁

諗起個港女錄音流出
「屌！佢都已經硬曬啦wor 都可以唔攪我既？」
「我心諗，快撚d屌我喇！！」

有無link

巴打唔洗覆佢，我一早block左
狗公思維係同某啲港女一樣
玩下就算，唔理人感受

屌 有水抽算係咁啦

對 我找到個比你更好了
當你更高更帥更富的時候再來找我吧

你係無去酒店定咩先當年幾歲
無180所以叫矮？

我啱丫，我中意主動嘅女仔

快d 強姦我

網上識女仔真心好困難 睇過我post都知

中出左未先，出左就由佢啦

幼稚園miss都收你小巴錢咁肉酸

可能人地都開始左自然斷你

都係個句 你靚仔既 啲女仆埋去食你 不過靚仔通常都揀女 你女神比人拒絕 佢咪搵你出氣 拎返少少自尊心

其實冇話上網識女仔會咁嘅
現實識女仔都可以係咁

你都係想同佢上床啫

你on9送到埋口都唔扑埋

點解唔得，同人地女朋友出街食完野就上房

網上識異性嘅野，有個「easy come easy go」嘅基本mind set會舒服d

三萬蚊黎嫁ja

小巴錢個幾蚊都mark低記住

一地出黎做，你都唔識做比返＄人

巴打出手慢，太認真
上網識嘅大多玩玩下，你要快手過佢
食撚完佢飛左佢，做男人要識玩
中出大肚話知佢，由佢唱，唱完對件事無幫助

到時隻雞生左出黎，其他男人溝佢都要買一送二
買一送二唔係個個受到，條命唔好除時一世無人要
所以網球拍有時都有開過肚生過嘅出黎做，打住陀地期號搵食，目的係要養你件畜牲

唔單止輸人生，益埋其他巴打食人乳囉

係賤格，不過都係啲港女做就出黎

巴打都係保護自己，你選擇人好過俾人選擇

識個frd係網上面識女傾咗兩年仲未出過街，佢想斷聯但每次一講斷聯，條女就係咁佢仲想傾落去

你又唔早d拖人手
你有得揀人地都有
自己笨柒講到人欺騙你感情咁

算啦，有水抽咪當蝕唔晒啦

樓主肯定係啲死港男現實計較又小家

仲衰過女人啲小器簿 仲要男人老狗

好撚mean但對某類人都係正確選擇

揾個同你一樣精打細算啲嘅一定仲開心

真

第三次見就表白?!?

請教下
如果依個情況唔知條女係咪想約炮
如果開口想扑野比佢話變態咪好柒？
點先成功嫁

臭雞格言

台詞黎
之前識件臭閪又係咁講
點知私底下keep勁多sp

樓豬9唔搭8

第二次搽晒太陽油就俾哂signal 係時候要上
你估女人唔會閪痕咩

手腳慢到咁就

就算現實出街識女都係唔得就下個架啦
廢柴先會留戀

咁都唔食佢 低你比人unfriend

講咁清楚只係顯得你小器，同斤斤計較
一句話出街d 洗費大部份我出，輕輕帶過咪算囉
所以唔難理解點解條女會走

太天真了

毒撚有依個心態就唔會係毒撚

fucking well said

出黎玩下啫
表咩白啫
明明仲有機會屌都即刻嚇走咗

拖到手嘅咪r下手心
飲嘢食嘢咪問下攰唔攰想唔想搵個地方抖下囉
成年人，聽到都feel到啲嘢

網上識出三次街都未扑野
都唔係佢想搵對手

經驗黎，下次唔好淨係睇底啦，直接一炮先，就算無左，起碼都叫玩過下，而家真係晒時間晒心機晒錢，咩都無，賠了夫人又折兵

蠢左..應該扑埋先了

車都無就咪撚出聲啦
仲要少少錢講到巴撚閉咁

樓主呢個case真係教精一眾有女埋身既毒撚
有女埋身都仲要on99既下場，就係咁撚柒
沉埋船仲要乜都拎唔返

又要計住計住又要扮大方俾你情我願喎 你柒姐

佢冇銀包？定未夠18 小巴都要你幫佢俾

好 mean

真
屌完仲有下文先再培養感情都得啦

樓煮=經典直男

堅
D傻仔用app識既女都抱住正正經經既態度
真係好撚柒

點樣認識呢啲女仔咩 apps

屌完咪算

唔關app事，係關個樣事

肯定第二次無扑到所以淡哂啦

全個 post 最中 point 就係依個回覆

我兩任男友都係見第二/三次就一齊

好明顯嫌你唔識做
第一次見面唔做愛就話出於禮貌, 第二次都唔做愛就係無禮貌喇

屌真仲要咁多正評睇唔透
佢應該想反串自己唔窮 但佢咁講顯得佢真係好撚窮
少少錢都要計得咁清楚

駁唔到

呢度大把巴打識玩
真心學野嘅，希望樓豬吸收到
港女最怕悶，同溫層啱嘴形就去馬
可能係真愛，但唔好太大希望，換來自然失望，好似你呢家咁
放低佢，搵下個，下禮拜有架啦
再分享上黎你唔食就分享俾其他巴打

樓豬換個心態，你而家係打緊機，同個ai 互動有選擇行動，大不了咪game over 再黎過

得知經驗，3次內要行動，3次後唔好再搵佢，佢對你有興趣自然搵你，唔洗對啲女三跪九扣，根本港女係男人玩物，所以啲鬼佬出埋書點食港女
港女係賤啲

係呀，唔啱聽出返去，唔需要你負皮，你地只係生活係東莞啲金魚缸入面，對號入坐自便

樓主如果唔表白既
睇完呢個post之後都或者仲有機會反cup
表白完就比人block埋
笑死
信d傻仔講媾女要表白

我都覺奉勸各位網上識女，第二次見面就好扑，唔扑後悔終生

真係想知呢到有幾多連登仔真係約網友出黎3次内就扑嘢

網上識女仔, 即刻諗起又一城橙褲巴打

去左沖涼姐

以前我讀大學果陣都同你一樣
上網識女仔都拎個心出來
但呢D野太easy come, 所以D女仔都easy go
可以識頭兩個星期講準備點見點見，大家都幾夾, 之後就開始hea覆

上網識女就要開花，大家真係有共識認真, 你先好認真
我個人而言至少出到來見第一次, 岩feel , 就好開始對人認真多D
同時都唔需要為一個人消失而失落
just a date
樓主你個case, 其實已經食得。可以嫌你出慢, 人地冇諗住搵拖拍, 打算搵食，但你太傻鳩。最起碼第二次見，茶太陽油之後已經要車埋去。

佢比先得

試探下基本上頭一兩次車到伸埋脷濕吻=扑得

掂到？

手

唔洗thx 我

嘩搽埋太陽油都唔爆房on9仔

又要溝女又要怨係自己俾錢
唔怪得啦

佢主動約你去酒店，但你無答應？
定你指佢話同你做情侶，但你無答應？
兩樣野黎

一個女仔比你搽太陽油 又綁bikini
仲比你摸大脾 借啲意比你睇埋底褲
真係同畫公仔畫出腸冇分別

岩呀 直接搭的士上佢到啦
求其話自己煮野食唔錯
比佢試下手藝
應該已經夠晒借口

唔知點解見到D人笑樓主傻仔 唔識玩 覺得好好笑 個個屌閪大師咁撚樣

唔係話唔信佢地 不過當局者迷係真既 好似捉棋咁 你企係隔離睇緊係高一兩班

泳池都無開
你點游呀

Ching一定係打字風趣幽默，外表有型靚仔

約佢沙灘你咪知囉
記得上黎講埋後續

樓主on 9 放到埋口都唔食

咪比俾佢抽水又冇話唔比仆
唔知怨咩

唔著褲訓係張床上面 M字腳對住佢都唔識屌

其實都係臭雞姐 搵到第二個更有錢更靚仔 更對佢好 咪咁bye 9 bye囉 駛咩咁上心

笑撚死

早排發現條女玩交友apps網上識人，

最尾我叫條女唔好再同個人聯絡。

嬲撚到我差d想請條女去台灣旅行。

原來係樓主你綠撚左我。

仲要咁親密

我都係咁話
對得你咁 對其他人都可以咁
乜都唔好當真 當下享受下就算
你認真時 對方原來只係同你玩下
多情自古空餘恨 施主都係潔身自愛吧

睇完，樓主係要人教做愛果隻
比人block 7咗重覺得自己係乓
人地兵都唔想収也

無feel仲浪費時間喺你身上？
你傻架？青春有限、時間寶貴

女仔係不停睇feel搵人交配或搵碼頭
冇其他社交關係？
如果係就真係唔好怪人話女人係雞係公廁
佢只係一隻繁殖生物

應該係Gay 佬搵食

你唔好咁on9啦，你邊位呀？
女仔想搵男朋友，你又唔符合條件咁當然pass la

男仔想屌西
屌厭左或有第二個更好屌就pass一樣道理
大家都係睇feel 做人姐
各取所需
冇話咩渣唔渣男
條女邊位冇feel 仲要男人留低? 大肚又唔係個男大

歷久不衰嘅千古真理

正臭雞
屌
睇到火都來撚埋

想知加一
如果對方係正經人
大家傾計內容都比較健康呢？
好迷惘唔知佢係想發展定純粹揾人攝時間

正咩經呀
對住你正經即係話比你知大家無火花
識做啦

條女: 當你炮友者
條友: 原來條友唔得架

根本條女預扑野, 同你過人世咩

作者年紀輕輕就唔得, 見諒啦

申 我係絲
對方係毒男 我諗佢怕醜掛
如果對得我flirty 對其他人都可以咁
但照你嘅講法
或者真係收得皮

Lm

但冇興趣都會繼續傾計見面？

你都識講人地毒啦 點會似啲mk講淫賤野flirt人

樓主真係好撚小氣

真
仲要開頭感覺好真心
點知原來暪住我

係呀 唔係下下都要flirt先代表有興趣呢
佢咁樣反而好有魅力

我都想有條女flirt我呀。
利申：公司識有條女，對我有意思，但我無。已friendzone

錯在你俾小巴錢
如果你揸車送佢返屋企 你已經屌埋西啦

中撚晒
比小巴錢呢下真係On9

咁睇怕你真係做撚咗兵

樓豬叫大脾？

lm

但係好似女鐘意淫賤flirt多啲

人地當你炮友, 心唸你做乜鳩

中出佢地

我都係做幼稚園，都玩過apps，因為呢行真係好難識男仔。我當時係想認真識個男仔發展，但係app度好難識，好多都係一開波就係咁讚你、好想好快約岀街，所以我都冇岀。玩左一段時間識左2個男仔(都係由好似朋友咁開始了解)，但都冇一齊到。但我覺得認唔認真都係睇人既姐，同職業都冇乜關係。

發覺做幼稚園嘅教師有啲天真

下 點解啊....

以前都有玩交友App，但其實上網識好撚攰，就算係平常心都係，識完一個又一個，每次新嘅關係都係一樣，如果你話識男女朋友更加唔使講都唔知有冇病都係中意念舊多啲

咁你天唔天真?

應該點推進

無錯 啲臭閪比女權風 縱壞哂 完全唔洗唔識尊重人
但就要人好尊重自己 佢講既就係道理

你地唔好做弱雞beta男啦
以後係你揀女 你同條女講無Feel 你條件唔岩我呀

你唔好咁on9啦，你邊位呀？
男仔想搵女朋友，你又唔符合條件咁當然pass la

仲想點吖將軍，大把兵仔連主公嘅汗毛都未見到就已經死咗吖

真 又天真又悶又猴禽 見到miss 就唔想出

絲最後同左認真男一齊?點樣先知對方係咪認真網上交友好難啊

Sry冇答到都算有段時間

有見過一排算係了解發展緊？

講真我都唔識第一下就分到認唔認真都係感覺
可能係傾計時唔會太有目的性？
好似朋友咁了解下大家先 唔會chur你出去 唔玩溝女技巧
但又會keep住搵話題傾下計 到差不多時間先話不如見下
咁樣好似少咗啲熱情同曖昧 有女仔會覺得唔吸引 不過我覺得慢熱嘅人比較信得過 而且我呢個case係覺得性格同興趣都幾夾 唔介意慢慢發展
其實都仲有唔少男仔係咁 我諗絲打好快會遇到嘅

Btw到見過幾次 兩個成日傾到唔願走 就會熱情左

樓主真係小家到肉酸嘅地步

俾晒sign你屌都唔屌，仲唔飛你真係戇鳩

佢有冇提議過話AA先